無意間搵返一首細個成日聽既日文歌

但我連FULL MV 都搵唔返

巧巧天